(最終戰) 連登馬膽王中王挑戰賽 2019-20

連登馬膽王中王挑戰賽 2019-20

1. 玩法：

1.1.6 馬膽王中王 2020/07/05 - 2020/07/15 (4次賽事)
1.1.6.1 - 今個馬季最後4日賽事為競逐當屆馬膽王中王，每季冠亞軍可以參賽。
1.1.6.2 - 每日任揀3場(總數12場)，每場一隻，總分最高者為當屆馬膽王中王。

1.2.2 - 可選擇任何場次的馬匹。
1.2.3 - 公布排位後才可貼馬。
1.2.4 - 第一場開賽前一小時前截止貼馬 (例如 13:00 開跑第一場，11:59:59 就係最後可接受出馬時間)。
1.2.5 - 馬匹不能改動，除非截止前馬匹退出。
1.2.6 - 截止後馬匹退出，或競賽中退出皆沒有分。
1.2.7 - 萬一賽事取消，所選馬匹列為退出馬。
1.2.8 - 預知貼唔到馬 (例如工幹，旅遊)，單聲可提早出馬。

1.3.1 - 參賽者貼出之馬匹跑入頭三名，各得分數如下：
第一名 12分
第二名 6分
第三名 4分
1.3.2 - 排名鬥當季累積分數，如出現相同累積總分的情況，則以當季獲得最多第一名的參賽者計算；如勝出第一名之數目相同，則再比較勝出第二名之數目，如此類推直至計算至勝出第四名之數目為止，以決定最終冠軍誰屬。
---------------------------------------------------------------------------------------------

年度 | 馬膽王中之王

2018-19 | 羅承傑
2017-18 | 情迷熱杏霜
2016-17 | smartgame
---------------------------------------------------------------------------------------------

季終馬膽王中王參賽資格名單如下 ：

1 / 朗隊是最好的
2 / 情迷熱杏霜
3 / 羅承傑
4 / 煲仔飯
5 / 智高無上
6 / 澳假蛇
7 / zacpurton
8 / 大袋鼠
---------------------------------------------------------------------------------------------

季度 | 冠軍 | 亞軍 | 季軍 | 殿軍 | 冠軍平均得分 | 護級平均得分

2019-20 第五季 | 大袋鼠 | 情迷熱杏霜 | 朴智媛 | 隨心如意 | 6.75 | 5
2019-20 第四季 | 智高無上 | zacpurton | smartgame | 情迷熱杏霜 | 7.63 | 5.25
2019-20 第三季 | 智高無上 | 澳假蛇 | 朗隊是最好的 | 滅火紅心 | 7.75 | 5.38
2019-20 第二季 | 羅承傑 | 煲仔飯 | 金雪炫男朋友 | 卞城公主鈺琪 | 9.07 | 6.13
2019-20 第一季 | 朗隊是最好的 | 情迷熱杏霜 | 卞城公主鈺琪 | 追命 | 8.13 | 5.2
2018-19 第五季 | 情迷熱杏霜 | 卞城公主鈺琪 | 金地飛客🐎 | 朴智媛 | 9.625 | 8.75
2018-19 第四季 | 莫雷拉馬 | 小巨人 | 羅承傑 | 煲仔飯 | 9.5 | 7.5
2018-19 第三季 | 煲仔飯 | 華可可 | 莫雷拉馬, nako_yabuki | Nil | 10.5 | 8.125
2018-19 第二季 | 羅承傑 , 煲仔飯 | Nil | 鄭恩地 | 情迷熱杏霜 | 8 | 6
2018-19 第一季 | 鄭恩地 | 鰻魚雞粒炒飯 | 智高無上 | 肥豬仔 | 8.27 | 4.8
2017-18 第五季 | 真名 | 快利(A006) | 華可可 | 肥豬肥豬 | 8.75 | 5.125
2017-18 第四季 | 情迷熱杏霜 | 金雪炫男朋友 | 羅承傑 | EricSaint-Martin | 7.5 | 5
2017-18 第三季 | 煲仔飯 | 羅承傑 | 肥豬肥豬 | 四連環 | 7.375 | 4.75
2017-18 第二季 | 鄭恩地 , 羅承傑 | Nil | 賣大包 | 金雪炫男朋友 | 7.5 | 5.25
2017-18 第一季 | J-Will55 , 鄭恩地 | Nil | 四連環 | 真係簡單 | 7.375 | 5.375
2016-17 第五季 | 真係簡單 | 鄭恩地 | 二傳手馬達 | 情迷熱杏霜 | 5.76 | 4
2016-17 第四季 | smartgame | 煲仔飯 | 四連環 | 鄭恩地 | 7.53 | 4
2016-17 第三季 | 煲仔飯 | 鄭恩地 | 真名 | 讓風箏飛. | 7.41 | 4.94
---------------------------------------------------------------------------------------------

LM

馬膽王最終戰 記得 逐個覆返啲參加者，
提醒佢哋參賽， 因為好多未必記得下次就係。

超短途一脫腳就好失利。

(連登博擊王年終賽) 連登博擊王 2019-20 #馬膽王 #博擊王 #披士王

(連登披士王年終賽) 連登披士王 2019-20 #馬膽王 #博擊王 #披士王

截止貼馬 星期日 112959

Lm

R1 禪勝寶駒
R6 青心星
R9 超勁勇士

R1 禪勝寶駒
R2 糖糖幸運
R6 青心星

r2 糖糖幸運
r4 連連歡樂
r11 幸運快車

我係潘頓呀

R1 禪勝寶駒
R2 糖糖幸運
R8 加州凱歌

R5 特駒聯盟
R8 加州凱歌
R9 超勁勇士

R1襌勝寶駒
R2糖糖幸運
R11幸運快車

R2 糖糖幸運
R6 青心星
R8 加州凱歌

頂⋯⋯忘記了

停賽太耐之故

1/4 - 2020/07/05
排名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 場次 馬名 / 場次 馬名 / 場次 馬名
1 / 22 / 1 1 1 0 0 / 羅承傑 / R1 禪勝寶駒-W / R6 青心星-P / R9 超勁勇士-Q
2 / 16 / 1 0 1 1 0 / 煲仔飯 / R1 禪勝寶駒-W / R2 糖糖幸運-F / R6 青心星-P
2 / 16 / 1 0 1 1 0 / 情迷熱杏霜 / R1 禪勝寶駒-W / R2 糖糖幸運-F / R11 幸運快車-P
2 / 16 / 1 0 1 1 0 / 轉數高 / R2 糖糖幸運-F / R4 連連歡樂-W / R11 幸運快車-P
5 / 12 / 1 0 0 1 1 / 澳假蛇 / R1 禪勝寶駒-W / R2 糖糖幸運-F / R8 加州凱歌-L
6 / 6 / 0 1 0 1 1 / 智高無上 / R5 特駒聯盟-F / R8 加州凱歌-L / R9 超勁勇士-Q
7 / 4 / 0 0 1 1 1 / 大袋鼠 / R2 糖糖幸運-F / R6 青心星-P / R8 加州凱歌-L
8 / 0 / 0 0 0 0 0 / 朗隊是最好的 / - / - / -

截止貼馬 星期三 174459

R3 得益良多
R5 南區寶
R6 醉醒神

R2 成才
R5 神駿馬車
R6 勁駒

鬥下氣先

R3 量化歡騰
R5 神駿馬車
R6 其利斷金

R3 得益良多
R5 南區寶
R6 雷公鑿

R2銀亮之星
R5南區寶
R6醉醒神